熊貓都係貓 #94184支持特赦黑警

#150
熊貓都係貓
•
5 個月前
嚟緊嗰節輪到楊岳橋難拆
特赦就咁聽落係違反佢自己所講嘅法律面前人人平等
其實講真，你話要特赦全部示威者，然後只告藍絲，黑警，呢樣真係好難去話唔破壞法治，甚至實行上都好困難。
解決方法唯有係獨立調查委員會照做報告都照出，睇下邊啲黑警真係要負責，但又唔提告，示威者都特赦，即係兩邊都特赦，但警隊都要重組去改善避免下次再有。一係就兩邊照告，但唔涉及暴力既特

香港警魔係握公權力下強姦,殺人
係反人類暴行

而示威者至今未有造成人命傷亡
係有大量假ACC故意混淆
-----------------------------
去到特赦示威者就係香港人上風

當日香港警魔輪姦婦女仲搵黨委法官出搜查令迫害受害人
故意唔告恐怖份子鄭國泉

姐係身為受害人掌權後追究就叫無法治?

Block柒佢